成日要揾大台, 個大台咪就係

成個大台咪擺左喺度囉, 係全香港人嘅良知呀
姓良 名知呀
揾揾揾, 你哋班九官都無硬係揾唔到啦
至弊全香港都見到呀